急問如果地鐵唔停金鐘站 有咩方法去太古廣場？

如題？
如果地鐵唔知咩原因封左站既話
有咩巴士 電車/交通工具？

屌你連起點都唔講
係咪想我答你的士/uber?

隔一兩個站行過去
港島啲站大部份都好短距離
炮台山行去銅鑼灣都係幾個字

Ok Ar

但係d人講到無左金鐘站就去唔到咁

由西隧、東隧，過左海先，之後再轉車入金鐘，
如果真係去唔到金鐘，用盡方法去灣仔或中環，之後步行入金鐘